一齊分享下老母所謂愛但係激撚死你既行為

1.成撚日找曬d錢話幫你儲，無神神抽起你銀包d錢，你話放落銀行都算，但係放係屋企然後同你講有緊急事用
屌你，有緊急事仲要返屋企先拎錢咩

2.係你去旅行最後一日退左房拖住箱行李，然後whatsapp同你講「聽日記得返工呀」
屌你我唔撚知咩

翻工

幫我執房

幾好啊

一定係幫你執下間房

將d 牛仔褲熨到有骨

幫我洗牛仔褲

幫我買奇怪style既衫.......仲有內衣褲

執衣櫃
自問我都叫整齊分好類，摺得幾好，唔似一箸梅菜咁
佢就係都要逐件拎出黎摺過，再掉亂曬d位

一定係執房
執完一定唔見左啲野
佢認為無用就會dum
然後啲擺位唔同晒
最後起你最趕住出門口既時候發現唔見左某啲野

煲d全家都覺得好難飲既湯

個個呀媽都有舖dump野既癮

T shirt都係

但唔見野 佢又一陣間就搵得返出黎

我媽以前都會dum野
依家就冇再dum話怕整唔見我有用嘅野
但係就將最常用sip曬係底
最冇用係面
最後一摷都係亂曬

琴晚先發火罵完

我媽係肥師奶 但成日成家出去食好西果陣
為左"留好野"畀我地 就自己唔要
(但果件野係可以分得勻架喎)
後生食少件又唔會餓死 反而佢咁樣下下都讓法
都唔知有無食飽 畀佢激死 好心就對自己好D啦

慈母

咁我阿媽又幾好 次次執完d野都同一個位

戒緊乜就買乜做手信

酒，零食etc